快必真係好撚癲...個個禮拜都撚狗

炒左唔知幾多599G

對比某啲政黨 例如：熱xxx

譯德塞條能樣除咗反我哋本土派同本土自由派之外 真係冇咩缺點

之前係黃大仙比人高空扔樽 之後報警 仲係咁用大聲公講

比我都扔啦 成日朝早晏就係人地樓下用大聲公係度嘈

佢自從上年俾班藍絲圍完打之後
好似仲更加勇左,已經無野驚咁

x血xx
xx公x
xxx民

對撚住班狗 都直接屌佢老母

做議員要落力d

又block 得

快必 之前同叻哥一齊拍戲 藍到爆

唔講我以為泛民都有去添

PS 屌你老母死熱狗

快必公開出櫃

其他香港人怕死

快慢必都拍過古惑仔，做拳賽旁述

佢拍過幾套野

波台狗就係波台狗

喺九龍灣帶住班街坊嗌光時 好癲